女朋友開post鬧我，點知無人幫佢

我係咪要安慰一下佢

Link

攞條撚打佢

我唔知佢知唔知我ac，唔啦